政制及內地事務局副局長陳帥夫請辭！

【最新】消息︰政制及內地事務局副局長陳帥夫請辭

移民

走得快
好世界

習種班狗開始準備走資

不要讓帥夫跑了

洗唔洗追討薪金津貼

又跳船

走先啦bye

辭職個班係咪多數都係副局長

帥 邊撚到帥 睇過

狗官、黑警、藍絲個個都唔驚制裁，又熱愛中國。我地一班手足整左個Bot，方便愛國愛黨既大家，將裸官送返大灣區，堂堂正正做中國人。

※以下個bot有齊唔同國家既舉報途徑，方便大家用：

中國人，中國心，梗係攞中國護照！

契弟走得摩

趁未踩得太深

局長以上 共產黨唔放人嘛

宣左誓辭職會有咩後果

仲要係政制及內地事務局

唔知移民去邊呢

出世起政府資助過既學費, 醫療費, 交通費, 房屋津律都應該追番

另告暴動+ 洗黑錢

政制及內地事務呢啲咁仆街嘅局都入，一定唔可以放過

別讓領導先走

老實講，如果有細路，都唔會想佢地十年廿年後，係香港跟著班大陸人挽鞋，抬轎，睇班大陸人面色做人。

雖然好多人都係收成期，但係為左下一代著想，都係要走。

反而佢走，我重會覺得佢有良知，唔會因為自己收成期而唔理下一代死活。